All in 過夜牛

星期一開市大升一千點
fat fat

1.

無1000點，升200都fat fat

叫我財經台新股神

貼倉先

我大膽預測25000係阻力位
聽日會回吐返幾百點
今日反手all in 過夜熊

準備聽日又賺到fat fat

但我相信全港股民有9成都係咁睇

所以用曹操角度去諗應該聽日係再升幾百殺哂D 熊軍, 一個不留

我反而覺得會先回吐幾百點引熊再殺上去25500殺熊